[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(50)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 2賽程：

2017-09-09 XX南區 vs 標準流浪 @香港仔運動場 14:30
2017-09-09 香港飛馬 vs 畜力 @香港大球場 17:30
2017-09-09 東方龍獅 vs 和富大埔 @旺角大球場 20:00
2017-09-10 陽光元朗 vs 理文 @元朗大球場 14:30
2017-09-10 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場 17:30

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）19:30
2017-09-02 vs 🇲🇴澳門 （主） 15:00 深水埗運動場
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

以下係23人決選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、基藍馬 (天津權健)、羅 素 (和富大埔)

中場：積施利 (長春亞泰)、鞠盈智、黃梓浩 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、伊 達 (R&F 富力)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、基 奧 (冠忠南區)

「第73屆港澳埠際賽」香港隊大軍名單：

龍門：梁興傑（香港飛馬）、謝德謙（冠忠南區）

後衞：方栢倫、梁諾恆（香港飛馬）、陳港斌、劉學銘（冠忠南區）、梁冠聰（和富大埔）、謝朗軒（理文）、羅振庭（陽光元朗）

中場：蕭俊銘、胡晉銘（香港飛馬）、陸志豪（冠忠南區）、顏樂楓（理文)、劉浩霖、談樂軒（陽光元朗）

前鋒：林學曦（東方龍獅）、鍾偉強、林樂勤（香港飛馬）、鄭兆均（標準流浪)、許嘉樂、羅俊仁 (理文)、夏志明（冠忠南區）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

push this

去年鹿特丹斯巴達(淦源）足球會取得乙組冠軍升上甲組，今年球隊仍繼續保持以青訓為主，加入多名有足球夢想的年青球員，由有經驗球員帶領年青球員爭取成績，去年由總監兼任教練帶領球隊取得下半季全勝紀錄，今年改由效力球隊三年的前港腳前鋒羅倫士出任教練，冼家裕升任領隊，梁文禮兼任守門員教練，由2009年愉園甲組開始跟隨球隊體系效力了十年的戴思聰出仼球員兼助理教練，林毅東出任B隊(U17）教練。

鹿特丹斯巴達(淦源）足球隊2017-2018年度球隊陣容：
守門員：
陳懷志 21歳 去年效力英超利物浦五人隊
基力士 29歳 法國藉 去年效力德國丙組球會
梁文禮 28歳
黃文濠 19歲 去年效力大埔青年軍

後防
游燦燊 23歳 去年效力英國大學球隊
王以正 21歳
譚浩邦 29歳
黃俊然 21歲 去年效力國強足球會
林浤泰 19歳 去年效力大埔
鄭嘉銘 19歳 去年效力聖約瑟
戴思聰 28歳
徐志文 27歳 去年效力晉豐
張澤瑋 20歳

中埸
林毅東 28歳
祖斯卡保 24歳 去年效力西班牙丙組
張君 25歳 去年效力灝天標準
金寶羅 34歳
黃榮傑 27歳。去年效力香港足球會
周潤強 21歳 去年效力深水埗

前鋒
葛祖威 25歳
歐陽威 28歳
譚君寶 19歳

酸辣三寶米線必食

基力士=去流浪試腳嗰個法國龍？

星期四
中國2.28 和2.92 烏茲別克2.92
接近3倍

we are Hong Kong

push

真係簽基藍馬
咁佢本身班東方球迷點算

你條友承認自己未食藥都未到新自由主義球迷遭到政治清算啦

8月28日，愉園在九龍仔公園球場與R&F富力預備組進行了一場40分x2節的熱身賽。結果愉園分別以3-0及1-0取勝

1st half 3-0
汪雙財 鍾智傑
魏博強 姚淦茗 吳子聰 黎明禮
譚志峯 吳皓麟 曾仲楠 馬翊晉
余嘉瑋

入球：
22' 1-0 黎明禮
30' 2-0 姚淦茗
32' 3-0 馬翊晉

2nd half 1-0
汪雙財 黃智康 黎明禮
吳皓麟 區鍵肇 吳子聰
陳煥 鄭璟樂 曾仲楠 辜榮業
楊立威

入球：
27' 1-0 陳煥

#hvaafootball #puregreen

郭嘉諾表示球員一定要夠膽在比賽中進攻，才有資格去談出線

愉園對自由人??

FT 東南亞運動會決賽
馬來西亞U23 0-1 泰國U23

係咪會暴動

俾幾個名你google

肥老虎，為食雞，禢師父

南記

睇左半個鐘 明明馬拉壓住踢
兩地青訓好撚勁 好羨慕

有幾萬人喺球場

自己一個食南記無咁落幕

睇緊比分網，唔係半場喳咩？

咁多野食唔使食連鎖野掛

自
Half time嚟

用入籍兵

高梵又同球會反臉？
一种说法：内部停赛，原因不详；
另一种说法：脚伤没好利索，貌似不是很靠谱；
第三种说法：已经回香港养伤去了，等来年再找新东家--这个是我说滴

有冇人搞個球員女朋友/老婆選舉?

They are watching you

叫大頭搞啦，佢好呢味

佢有個四眼死忠係東狗黎喎

簽左基藍馬
法叔去另一隊？

大陸野難講

痴線㗎，FM原來有三十幾隊主場係旺角場雖然本身唔喺港超唔用mk場
仲有佢哋啲預備組&U隊
搞到啲草彎哂

冇記錯租金要499K per year
D乙丙組會唔會破產

Ft 0-1

原來鄭大世都一億円年俸

我個save我傑換左腦細，科水起左個坐萬幾人既kitchee stadium

希望下年我島搞東亞盃外圍賽去做作客球迷

到時又話冇錢要射波俾香港 甚至俾北泡搞

俾返香港 永續主場

貝利上場D比賽相無戴志偉大頭

可唔可以ban左唔比北韓做主辦國 上次U23亞盃外 livescore 直播 都無 又無得飛去睇

agree

拍住上！

星期六深水埗下午波爆硬
想問果個場係獨立一個個位定好似青衣咁長椅型？
如果係長椅迫三四千人入去不是夢

唔係掛 咁垃圾嘅波都爆

長椅

而家農曆幾月

孟蘭節氣魄更壯
孟蘭盛會深水埗不驚慌

雖然囡囡還在媽媽懷內，但「慈父虎」已經諗定選婿條件︰「做我女婿嘅條件要好高，嫁到個好似我咁款就最好，但應該好難搵到我呢啲『絕種好男人』！咁其實似陳偉豪、張健峰都收貨，因為佢兩個夠顧家，但一定唔可以花弗，好似『阿邊個咁』就一定唔得！」「虎哥」更搞笑地表示未打算指腹為婚，將寶貝女許配「偉豪」的兒子，因為只想跟他做隊友，而不想做親家！

景堯咁快無行
西瓜仔有冇機

舊登個港足post好冷清

同廢伯和毒撚汗疊汗迫埋一齊坐

阿邊個咁

長椅迫埋正 紅牆

條友不嬲都古古怪怪

可能會逼左落我到 我咁Mk有型唔好搞我

雖然有「虎哥」的外號，但李志豪就想做個慈父，拒絕做「虎爸」︰「我覺得自己會係溫柔斯文，同個女傾偈嗰種爸爸，一定唔會體罰佢。」李志豪還特意找風水師傅幫囡囡擇個吉日出世，並改名「芯語」，寓意囡囡衣食無憂，聰明伶俐 ，盡顯細心一面。不過作為「麻甩佬」的他，訪問途中就發短訊問老婆︰「阿女個名點寫？」難掩粗心一面。

談及家庭將來，年屆34歲的「虎哥」亦有為退役後的生活打算過︰「太太沒有給我壓力養家，叫我『想做咩就做』。稍後我準備考教練牌，也有可能做生意。」然而，曾經自稱是「足球天才」的他就不希望女兒將來繼承衣缽︰「唔鍾意女仔踢波，最好唔好掂咁多運動，畫畫練琴就得，斯文啲好。」

名我唔開 希望柒爺好好反省下

bigmk
我喺ssp從來冇人坐我隔離
阿伯寧願企都唔會喺我隔離坐

會唔會呀

阿伯去到球場就鍾意企
落到地鐵就點都要坐

Hku18 1-4 all black fc

有冇死人？

有無link睇下

四千毒撚進註深水埗

鬼會有咁多

景堯

第二個9upper

狗總唔預售

All black打港超有冇中游

Ken K.Ng
呢個黃啟安嘅「首席記者」真係抵俾人口誅筆伐！我沒有張導演和鄭校董那麼生動的文筆，但我會用我的方法追究。

低組別基本上隊隊都mk場
冇填租金
平衡時空同一時間踢緊

我諗應該雙料娛樂年代整落

in會長we trust

未到9月已經第50個post.

大港足勃起

少年你真的太年輕了

40%分身自己回自己
30%回icon
20%放流料
10%真係傾波

羅曉聽，mk聽，黃巢(9527)。。。
仲有冇

港足水泥隊

有冇人準備飛去睇波

但係U22去北韓踢冇哂雜念反而踢出水準

睇埋埠際先飛

學生港波：

「我願意放棄原來的工作，續戰港超聯。甚至妄想一點，希望有天可以跟昔日隊友麥基在香港隊一起作戰。」這是羅拔士高的心底話，可惜這個夢想是不可能發生的，根本沒有任何港超球隊有意簽下這名26歲當作本地的左翼球員。

人工要低d垃垃一定請

點都好過藍絲明嗰d廢柴掛

簽左鬼佬屌五件冇得咁大聲

已經簽左芝利卡士

佢上年都算港會入面踢得比較好既一個，但竟然無人對佢有興趣

3000/月底薪，bonus逐分鐘計，垃立一定會簽

私人贊助垃隊50萬
垃垃一定請做球員

有咩傷痛會百幾日唔返學

Wrong hole好似九月先正式賣

情緒病囉

睇完篇報道 真係小事化大

識人 血液科疾病 成日斷斷續續要入醫院，一年請病假可以超過一百日

其實wrong hole賣都市 買壹仔係咩玩法？唔係好明

2018世盃年，應該冇外隊黎

咁難明咩

唔會個個都係有病掛

以前入到決賽周的球隊會參加賀歲盃作為練兵
大前提係要請到三隊入到決賽周的國家隊嚟（又或者同級球隊），人地先覺得收到練兵之效

唔係國際賽期仲理你咩

淦源簽左好多勁人

農曆年有d聯賽未開始

可以請泰超,中超球隊
入唔到世盃

未開放同肯踢米奇老鼠盃兩件事黎

河水盃轉玩法啦，
以後當係球會級賽事算，
吸引d 2,3月開咧既球隊黎做開季備戰，
國家隊級既賽事咪鬼再諗

亞冠熱身賽

左閘有得同藍絲明爭, 藍絲明friendly表現簡直垃圾級

而家有無球會或者足總話想搞賀歲盃？

亞冠熱身賽呢個定位其實幾好

羅神好波

對我呢啲留意開本地波嘅人來講，請JDT、淡濱尼流浪同塞列斯呢類嚟打仲吸引過日韓球隊

打馬拉viu96 live

good
走堂睇波

中日韓每國一隊都唔錯

有冇人覺得今年東方cut走晒d baby
大氣又有返d聲 正氣左好多

酒色財氣就有

V牙東方！

人唔笑

洋氣=正氣🤙🏾🤙🏾

幾點

屌你對新加坡都要搵link
人地果時作客我地喺果邊都有直播啦，乜春鳳凰計劃咁多錢用喺買直播版權呢d位仲好啦
其實港隊最好真係免費電視播，如果唔係好難做大個球迷pool，所以果時我係想tvb播港隊多過now

其實東方baby對女觀眾可能有反效果
帶女入場點好意思坐埋去

遲d夢想會唔會大搞？黎同光好似好多錢

Now肯擺viu播真係好好

垃圾cctvb

Cctvb都有買世盃外嘅

2045

人地新加坡方面無能又關山雞計劃事?
真係老師又中

本身啲baby打鼓冇聲 而家球迷打返大聲好多

對我賭係咪得now播

唔係鳳凰計劃做唔做到野嘅問題⋯⋯係每年得二千萬可以做到啲咩嘅問題⋯⋯

對我賭就入場啦 咁方便

搵人打佢地股就叫得大聲

True
係職業足球世界二千萬只係碎紙

要返工

想睇但要返工

有印象SSP係長椅 唔係一個個座位
希望可以超賣埋企位個到啲企位幾好景

真係會爆咩 又熱又要返工

個鏡頭喺對面影返過黎觀眾席唔會冷清清
好似上次曼聯u16喺青衣場同埋上場南區咁幾好

尖baby Is watching you

現實係足總唔會超賣

唔計港超，FM區隊嘅youth recruitment比起唔係區隊嘅高好多
不過大家youth/training facilities都係垃圾

用editor將youth facilities 改到好高，改埋港超reputation ，球隊改到有好多錢

好多唔留意 唔識既人只會鬧 話洗左錢香港隊都踢得差

【星州直擊】黃洋：作客新加坡難踢

香港足球代表隊明晚會與新加坡進行友賽，備戰下周二作客馬來西亞的亞盃外。昨日已抵達新加坡的港足今早進行了進前記者會，中場黃洋表示，今仗具挑戰性。

黃洋指：「這場主場為了測試球員，而作客馬來西亞一仗較為重要。據我的經歷，作客新加坡是難應付，有挑戰性的比賽。」
今仗比賽場地惹蘭勿剎體育場是使用仿真草，黃洋指出這個場地對於傑志的球員特別容易適應，「這個球員的草地與傑志中心的是使用同一間公司，雖然質地較為硬了一點，但總比膠粒的仿真草好，而效力傑志的球員相信會較易適應。」他亦指出，新加坡這幾天的天氣比香港更好，但季初有不少球員未有正式比賽，主教練金判坤或要視球員的狀態而制定戰術。

連球圈中人好似垃垃同李健和都話睇唔到鳳凰d錢洗咗去邊先死

垃垃咪睇到囉
請埋這些垃圾球證.jpg

請大家G持烏豬別克

打支那？

Yes

準備整個富力港將MV

話唔定你帶嗰條女係les呢
講到自己吸引力勁過啲babies

Kim sir開記招 重申聽日極有可能會用年青球員

感謝kim蛇提供笑話

例如呢

法叔

法叔踢落年年都係18歲
呀kim中中中

要有航拍機先得

中風

腦細胞缺氧

牙金真係為香港好，請不要再反他

永續亞冠盃就是變相亞洲盃出線。
請大家支持老師，支持永續亞冠，不要反金了。

友賽咪出下新仔 輸獲勁既
跟住又大條道理用返歸化兵

如果金老師輸給小坡仔的話，連登維和部隊會立即進駐足總，而我就會成為臨時大元帥，統領香港隊!

Kim sir無戰術，靠入籍兵保飯碗

兩場都贏唔到既，係馬六甲衝落去屌柒金仔

壞消息，中華男足總教練黑田和生因病恐無法歸隊，9月5日還將在亞洲盃資格賽面對巴林，足協表示目前過渡期的總教練一職暫時由平田禮次擔任。此外，陳昌源因為太太臨盆在即，將缺席今次比賽。中華男足形勢極不樂觀。

50%

大炒你島

「港足B隊」今午的操練主要是演練戰術，強調要拉闊球場空間。部份初選名單中的球員，包括黃梓浩、徐宏傑等已經隨另一支港足去到新加坡，連同補選的夏志明，大軍現時有22人，需要當中再選出20人進入決選名單，主教練郭嘉諾對此表示「頭痕」：「所有球員都練得很好，我喜歡這一點，操練的氣氛很好，大家都很融洽，這是很重要的。」不過，冠忠南區中場陸志豪昨晚食物中毒，需入院治理，今日沒有出席操練 。球隊會在周四友賽理文，賽後「嘉諾sir」就會選出20人大軍名單。

嘉諾sir在操練時指出，球隊的進攻未及防守理想，他收操後指：「料今仗我們進攻的時間會多於防守，故昨天的操練我們是專注練防守，讓球員可模仿到屆時對手防守的情況。今日我們練進攻，嘗試演練對手防守緊密時撕破防線，惟今日的表現中，仍然是防守較佳。」

整個名單中，沒有一位球員在球會中是擔任中鋒 ，嘉諾sir表示會嘗試讓球員發揮長處：「這已是長久的問題，其實全世界現時也難以找到柱躉式中鋒，特別是在香港。球會亦多以外援作中鋒，林學曦 是這一輩踢中鋒較好的一位，在球會亦機會不多。」嘉諾sir認為，這班球員靈活，會嘗試善用這一點，「他們不是高大，但靈活，而且有很多速度高的球員，例如夏志明、鄭兆均、羅俊仁、許嘉樂等，希望多運用速度和時間的配合。」

屌
揀禾果入A隊 基奧入B隊咪仲撚好

基奧撚夠班踢b隊

禾果B隊都冇喎

許宏鋒又俾人改造

我已經派咗臥底入港隊
廢金作客赢唔到馬拉的話
會即時係馬位革除佢職務
並由正副隊長帶隊回港

東方今年個鼓仲柒過上年

諗起元朗用龍舟鼓

老師說的是。

揭幕戰
有無手足企係28-30區山頂位？

最緊要大聲

睇返傑東重播，傑迷打氣大聲好多

吉奧瓦尼... 拮佢老母

港隊始終都係主守好啲

蝗語譯名

係咪收音好左？ 上季煞科個重播係球迷係好細聲 而且收音淨係聽到東方個邊看台

布魯尼尼澳

呢個世界最柒嘅就係疊字譯

以前係日之泉叫思華

日之泉用廣東話譯名？
艾華之前踢日之泉叫咩？

收音個咪素來都放花墟道嗰邊

_瓦爾好似係

基本上現場係兩組咪
一組收講波佬聲
一組收現場環境聲
再經兩個獨立聲道播出嚟
以前播現場環境聲條聲道調較得太細聲，所以聽唔到球迷打氣聲，而家較返大所以聽到打氣聲

利申：靠估

笑左

true

之前我島u23又輸，世大運又輸作客巴林又係凶多吉少狗保下次打飛機會係幾時友賽蒙古

世大運足球賽期間，只要是台灣男、女足的比賽就盛況空前、一票難求，每場均人數都超過5千人以上，為台灣足球注入不少活力，接下來台灣男足國家隊將在亞洲盃足球資格賽最終輪面對9月5日和10月10日客場和主場將與同組世界排名第124巴林連戰兩場，也將是未來能否晉級的關鍵。
台灣男足世界排名第148，足協今公布客場的23人名單中，包括旅外的殷亞吉、陳浩瑋、吳俊青、溫智豪、陳柏良和朱恩樂等人全部歸隊，預計將在明天出發前往巴林備戰，台灣男足在上一場客場以2比1打敗新加坡後，目前在分組以1勝1負居第三，巴林是1勝1和、名列分組第1。
場均五千人we are me island小香港

我島: 香港, 你贏到亞洲盃季軍先挑戰我啦

如果係卓卓 友友呢D ok
但一抽字中間疊字好難讀

Sorry

屌你老母讚下你地東狗都要比人屌

嫁比條雞蟲咪幾好！
三四十年後，當佢個女正直狼虎之年，條雞蟲雖已變為鹹濕伯父，但到時玩少幾個明星雞應仲還可應付自如，出入維記、九龍塘...

正氣

仲有5日，屯門隊就會正式開始2017/18乙組之旅！未開季先興奮，各位球迷睇住片止住渴先啦！

1 Tuen Mun
1 Team
1 Dream

🔵🔵🔵🔵藍豚🔵🔵🔵🔵

超乙。邁進
屯門人撐屯門隊

半年前，或許會有人認為法圖斯「年事已高」，難以在中超立足，而智誠也不過是護級份子，但此時此刻，沒有人再抱懷疑態度，與上港的候克對抗法圖斯不落下風，智誠也在聯賽榜位列中游。「有球迷經常討論我們能否留在中超，但我可以清楚的說：比賽結果永沒有人可準確預測。」法圖斯堅定地稱：「任何人都有權認為我們是弱隊，但我相信自己和隊友可以踢出與人們預期不同的成績，而這些已經確實發生。」雖然法圖斯身處貴陽，但仍有香港球迷到當地捧場，包括公民隊的支持者，「法哥」感激這些球迷讓其倍添力量：「他們的到來讓我更有動力爭取表現，這些支持者對足球的熱愛讓我高興，希望將來有更多人能到來捧場。」

法圖斯與智誠的合約年底屆滿，按目前中國足協條例，明年起他只能以外援身份參與中超或中甲比賽。「我的能力是有目共睹，我相信我仍可以踢下去，此刻聯賽未完，我認為凡事都有可能。」法圖斯所說的，正是中國足協對港澳台球員的限制又可能有變：「保持樂觀，且看事態發展，我就肯定仍然想在中超賽場作戰，也相信未來會有變化出現，就看大家老是說的規則改變會否出現。」 法圖斯表示將認真考慮下季的去向。

番香港啦

金判坤表示希望看到小將的表現：「對新加坡一戰，我會給予小將上陣機會，希望他們可賺取一些國際賽經驗，他們亦要把握機會證明自己的實力。這是對新加坡一戰的最主要任務，其次是檢驗一些球員的狀態，特別是剛過去周末沒有比賽的球員。」他亦指出，港超聯只是則開季，球員比賽狀態未達最佳，這是較擔憂的一點，但球隊亦有一些優勢，並希望可以在球賽中發揮出來。

期待

仲笑人 勤力啲踢波啦你 剩係識收山腳

費倫天拿有意韓光宋

同施蒙尼仔仔雙箭頭

b隊打理文有無得入場睇？

法圖斯與智誠的合約年底屆滿，按目前中國足協條例，明年起他只能以外援身份參與中超或中甲比賽。「我的能力是有目共睹，我相信我仍可以踢下去，此刻聯賽未完，我認為凡事都有可能。」法圖斯所說的，正是中國足協對港澳台球員的限制又可能有變：「保持樂觀，且看事態發展，我就肯定仍然想在中超賽場作戰，也相信未來會有變化出現，就看大家老是說的規則改變會否出現。」

kim大踢進攻足球未

阿甲球队班菲尔德的团队配合进球，完成最后一击的是20岁的前锋吉奥瓦尼-西蒙尼——马竞主帅西蒙尼的儿子。整个过程都是一脚触球，真流畅啊

現實版閃電傳球

上年踢熱拿亞屠柒祖記

仆街了，韓去左費倫天拿=北泡mk達恩/潘多夫

一個carry10個

金蛇又諗著學上次作客約旦咁用套黑暗戰法，
用班後生既差劣表現黎塞住反金黨把口??

但上次對約旦打起左陳俊樂 跟住有正選踢

所以球霸已經睇透走人

【三小將加盟冠忠南區】

新球員資料如下：
蔡子濤
位置：門將
球衣號碼：24
出生日期：4/9/1999
身高：173cm
前香港隊U18成員, 曾効力球會：晉峰(甲)

陳靜謙
位置：中場
球衣號碼：22
出生日期：18/4/1998
身高：182 cm
前香港隊U18成員

陳凱柏
位置：中場
球衣號碼：26
出生日期：29/1/1999
身高：173cm
前香港隊U18成員，曾效力飛馬預備组

菁英盃專員？

不 他們是未來沙維小白美斯

睇怕係，劉學銘今屆超齡，全隊得返陳港斌一個u22

港超精華個旁述把聲好撚難頂呀屌 講波用電台廣播劇腔做乜鳩

大馬作客輸左比緬甸

old news

啱啱放監？

個門將咁矮

老實講我覺得「圓玄」呢個名幾型

大家覺得 史必 呢個球員點？ 係港超屬於咩級數？

無人應係咪即係無得睇

得罪講句 佢連黃梓都不如

唔會啦，wfc

黑工時期顛峰

對飛馬嗰日唔知做咩上晒身，勁到痴肺

史必辣殺又多傷
反而史畢茲嗰親幾好 叫做做到助攻助守
思希嗰排冇睇唔知

屌你老母羅曉聰

還我Iris

精華冇埋iris?

岩

hea做, 不過大家睇下啦

小馬拉: 打败联合国香港！

WFC

oncc啲精華旁述都好膠
一係就好明顯偏向某幾隊
係咪大頭寫稿嫁?
咁搞換咩人講都唔掂

冇埋

全盛時期有咩級數？

感覺Tim Chou不太可能了，以卒邪的風格要談妥同時又 08/30 16:16
→ sandiegopadr: 要找教練根本不可能的任務XD 08/30 16:16
推 sue5566: 教練早就內定好了 而且你什麼時候有錯覺是足協去談周定洋 08/30 16:25
→ sue5566: ? 從頭到尾他們都沒出力 之後也只要負責收割 雖然上次藤 08/30 16:25
→ sue5566: 田收割失敗啦…

周定洋係咪想玩鳩我島

勁啲嘅中島法蘭

召喚我霖

假鬼 不了

個語氣想點

咁即係相當普通

雙料娛樂

屌你老母，今季可以唔使睇on9cc啲精華了

就係見佢係假鬼所以想知佢咩水平

勁既傑志自用啦

8強都用mk踢晒?又想整爛啲草?
以前都係一日一場mk 第二場用區場

冰河時期

同埋佢2場都係旺角場
如果唔係一張票睇2場
我睇完頭場匿埋係廁所等下場都得啦

九月二有兩場垃圾波睇

解各手足嘅垃圾波困擾症

但前一日一場TKO一場MK

旺角超級業餘足球聯賽正式開打

旺超聯

由體能教練Mathew帶領做完伸展運動之後，就再做左一啲戰術上嘅配合同死球練習，然後就完成左呢課大約一個鐘頭嘅訓練。

再練死球

男人心V字馬

專心練鳩斬同死球好過啦 鳩斬都可以好有戰術

唔知FIFA18 戴偉浚幾多CA

聽日入西貢

星期六10點入石門太早 應該起唔到

頭場應該係tko

收到風我國同東網做左個訪問，仲要係文字+視像架！
大家要睇，星期一就要mon住我撐本地波啦！

羅拔士高勁D?

想買個袋

是但買100蚊野即送 唔錯唔錯

咁史必技術高好多

諗緊入唔入去⋯
順便緬懷下我同初戀啲回憶 ⋯

清滯銷貨尾

把男聲好撚摟打
kannas就正正常常啦
不過都係鍾意cathy同iris

U22已經踢完出局做乜又組隊
早成一年備戰雅加達亞運會咁好死

應該係港澳埠際賽嗰隊，足總網訓練時間表有寫對理文

補link

收到風唔係星期一出喎
祖仔係咪收錯風

東網真係識講笑

瞓醒喇章ching

腎仔堅料 我都收到風

醒啦仆街 你同我一樣都只係個死毒撚

見到足總網賽程已經打哂今季啲東網直播場次出嚟
傑志18場播14場 得4場作客唔播（富力，元朗，流浪，夢想）
東方就會播13場

其它隊呢 唔計富力邊隊最少?

睇唔起呢4隊

應該係呢4隊睇唔起傑志

如無意外應該都係垃隊
上年斧山道有冇直播過？

直播費逐場計錢，垃垃一定慳得就慳

《青年軍球員李偲弘提升超聯隊》
陽光元朗足球隊一向致力青訓發展，以培育元朗區年青球員成長為其中一項球隊目標。繼小將黃晉軒後，上季U18青年軍中場球員李偲弘亦於今天正式簽約成為超聯隊成員，展開職業足球員生涯！
偲弘上年度於預備組表現出色，因此今個暑假期間獲超聯教練團邀請隨隊訓練。偲弘於跟操期間展現出潛質及個人能力，因此獲得機會與球隊簽訂職業合約成為職業足球員。 偲弘十分感謝球會信任並承諾一定把握機會努力操練，希望盡快爭取到上陣機會。
#為元朗搏盡

唔好on9 都要睇主隊頭嫁
主場就可以自己話事播唔播姐

菁英盃專員陸續出場

小組賽會唔會空場

整場垃垃對畜力分分鐘冇100

到時彈起左1-2個都正

想用引傑迷入場？
想知埋東方係邊幾隊 如果一樣 咁就應該係想用有名氣既team拉高人數

推

其實分組可以唔收費 好似預備組咁踢

到四強先收錢

唔收費又唔好
最好就$20/$60啦

劃一收平好過啦

整個菁英盃套票
$350任睇整個盃賽所有比賽(包括分組賽，4強，決賽）

其實套票可以再貴少少都可以

菁英盃出咗賽程未

Hello

好耐冇見😭😭😭

等我入場睇波見

我都好耐冇睇本地波了 係時候follow番

等你好耐，為左你我成3個月冇睇港超

虛偽!
要留意本地波資訊 請睇Bigmac面書

老師又瘋

事實

應該唔係為左我喇

黃大仙降班後，係為左睇你先睇港超

歡迎歸位

迷ris黨始終屹立不倒

為左你睇籃波就真既

即係你對本地波的熱愛好有限

呢個來源都錯風，我唔識收啦

收皮啦你

你立即收聲
阿霖唔洗理啲傑狗

姑娘又偷懶放佢周街吠

牙霖

之前入場睇永倫對南華見過我霖專心影緊相

咁多啲入場睇籃球

我長期都坐得勁衰咁影相

如果我有限 我唔會爭取做本地波？

唯有等我放假入場

冇收錯風喎

唔想理嗰個青山派人士

法國睇左差唔多二十年本地波 個期紅既球隊特別多癡線佬青山院友

班院友不停轉會

無事啦 我之後都會睇

屌你老母傑志總領隊
你無腦on9就好心求其搵間豬肉檔執個豬腦頂住當用住先都好過依家咁

個名都影衰唒

唔啦 唔想講太多

我點都會做籃球架啦

五件都有今日

Yennie

出發前曾揚言會給予陣中年輕球員上陣機會的「KimSir」，周三（30日）在賽前記招時強調，今仗會以觀察球員狀態為主：「由於我們現時仍處於季初，聯賽只打了一輪，所以要看看各球員的表現，他們需要拾回更多的比賽狀態。為備戰亞洲盃外圍賽一仗，我會盡量讓不同球員上陣。對馬來西亞一仗比今仗重要得多，我們要出線的話就必須全取3分，球隊將集中火力應付該仗。」

同場的新加坡主帥辛特拉馬，亦解釋選擇港隊為對手備戰亞洲盃外圍賽對土庫曼的原因：「香港跟土庫曼相似，同樣擁有一些入藉並且極體力化的球員，今場友賽是我們對土庫曼前一個很好的備戰機會，而對土庫曼一仗亦對我們保住出線機會而言十分關鍵。」

極體力化基奧

有波大晒咩

足總網終於更新晒超聯球員相
但畜力嘅球員名單仲係未齊

傑志無左金東進

我西簽左基賀維克

Av好似成班世叔伯個世侄咁

幾時出錢幫南區個看台買幾廿個臨時帳篷

無註冊呀

雞ed?

咁可以唔睇

好掛住你

影衰哂傑志同傑迷

走左絕對唔可惜

我霖

【明報專訊】新加坡vs.香港 晚上19﹕30開賽

港足今日作客友賽新加坡，為下周二出征馬來西亞做準備。主帥金判坤（Kim sir）直言「極有可能」起用年輕小將，既為備戰試陣，亦為港超剛開咧而視察球員狀態。

港隊昨舉行賽前記者會，教練金判坤表示，新加坡水平、踢法和天氣與馬來西亞相近，故稱很高興可在對馬來西亞的亞洲盃外圍賽前，到新加坡踢一場友賽做準備。Kim sir又透露今晚「極有可能」會起用一些年青球員上陣，既讓小將汲取比賽經驗，亦希望借今場賽事測試小將踢國際賽的能力。港隊今次除再次徵召20歲標準流浪小將徐宏傑，亦有陳俊樂、黃梓浩、黃威和羅港威等年輕球員，南區的「入籍兵」基奧亦有機會再次為港上陣。

港隊昨傍晚舉行賽前最後一課操練，Kim sir指港超剛開季，剛過去周末部分球員沒有賽事，球員比賽狀態或未達最佳，故今仗亦會用作檢視部分球員狀態

傷 等丹尼列斯奧入籍先註番

港隊今次除再次徵召20歲標準流浪小將徐宏傑，亦有陳俊樂、黃梓浩、黃威和羅港威等年輕球員

等？邊撚到等啊 最後生咪得呢幾個囉

其他國家

其實好諷刺
黃威同羅港威差唔多已經25歲仲係叫年輕球員

港隊標準，28以下算年輕

仲有得影衰咩

佢2隻野踢極都係年輕球員水平 無計啦
不過我個人覺得羅港威呢排有進步既

確實係

本身羅港威係谷底嘛

黃威之前喺大埔打三後衛陣式係打咩位

3-4-1-2 個1
或者前面雙箭頭其中一個

陳俊樂、黃梓浩今晚正選機會大

黃威，羅港威

傑仔bench

比做呢個專訪果位手足老點左

理文 Lee Man
14 hrs ·
今個星期，理文會有兩場友誼賽，歡迎大家入場欣賞賽事，費用全免😊 (圖為日常操練照)

第一場：香港B隊
日期：31-08-2017
地點：西貢鄧肇堅運動場 (31-08更改: 賽馬會傑志中心)
時間：16:30-18:00 (31-08更改: 13:30-15:30)

第二場：傑志
日期：02-09-2017
地點：賽馬會傑志中心
時間：10:00-11:30

如果有巴打係想去睇 唔好去錯場

陳俊樂打新加坡都正選？會唔會唔夠力打馬拉？

屌

法國22人名單得傑仔同曾文輝係首輪無比賽

今晚場波有無live

其實兩場波相隔時間太短
就算係第一場發現有問題
都未必夠時間去修正

牙腎fake news 冼埋我

FM advanced rule個league sorting 去咗邊？如果要轉返basic會好多野都唔見哂

從頭飾演 飾演一個更信愛情人選
相戀之道上集未能完善 耗盡熱情重來一遍

bigmac

飛躍晨曦足球學校 Leap Sun Hei Soccer Academy
Page Liked · 18 hrs ·

🍎🍎We Are Sun Hei
【首場甲組聯賽】
灝天晨曦對南華賽事即將開始，最後倒數階段，我們已經準備就緒，屆時大家請到場觀賽及支持。

足腫fb話等消息

無人開即討？

你開新帖文吧。
好多新自由主義球迷已經封鎖了我，他們不會喜歡我開帖文的。

你講今晚個場？連直播都唔知有冇喎

金老師，我即將接管你的位子，你知道嗎？

隔離有個post講護士既男仔係賤男
個主角係唔係mk bigmac

支持老屍

禾冰系讀nursing牙

貢你讀咩牙

polyu三寶

天才波

fake news
我讀神科就去食女啦

讀神科都好多毐男
書蟲

天咩才
本身都唔係諗住練波先約友賽
約得小坡仔就係要刷分
足總一早落order要永續亞冠盃

不過有啲人讀書又低分又毒又fake news仲要捧個收山腳球員係幾不願面對既

政治黑暗，金老師明知東方不會奪得港超，永續亞冠盃最大受益者是傑志，於是派出忠心弟子墓臭去搞局。

開名啦

羅xx

Xx聰

羅X聰

lm

羅曉X

成50個post至少有25個係9up呢d

都無計 啲球隊靜過圖書館 東傑無野嘈 港隊無野嘈 唯有9up

《杜馬思加盟陽光元朗》

陽光元朗宣佈與巴西中堅杜馬思達成協議，今天在會長王威信先生、副會長郭時興先生及主席郭靜然女仕歡迎下，正式加盟陽光元朗足球隊。

杜馬思自2013年來港發展後，於過去4季港超聯賽事中一直交出穩定表現，除了成功鞏固球隊防線外，其後上攻門能力往往成為球隊入球的殺著。

杜馬思將會穿上3號球衣為元朗搏盡，他對於成為陽光元朗球員感到興奮，並表示十分感謝元朗足球會給予機會他重返香港，承諾一定竭盡所能為球隊全力爭取好成績！

伊達？

Tomas

好彩對小畜牲改期

最後都要屈服 被6c平價入手

我朗好波

true
王6c 低價簽

簽埋杜馬思元朗唔係突左個非亞援咩
之前已經有垃王，雲迪奴域，狄卡奧，拉斯達同埋祖連奴囉 wo

雞人？

雞拉斯達?

呢個應該最大機會

後防靠佢就拉屎

拉斯達成今夏被雞第一人

王6c成功拯救tomas可以die for Hong Kong

杜馬斯

巴乙冠軍成員

王6C又贏

《杜馬思加盟陽光元朗》

陽光元朗宣佈與巴西中堅杜馬思達成協議，今天在會長王威信先生、副會長郭時興先生及主席郭靜然女仕歡迎下，正式加盟陽光元朗足球隊。

杜馬思自2013年來港發展後，於過去4季港超聯賽事中一直交出穩定表現，除了成功鞏固球隊防線外，其後上攻門能力往往成為球隊入球的殺著。

杜馬思將會穿上3號球衣為元朗搏盡，他對於成為陽光元朗球員感到興奮，並表示十分感謝元朗足球會給予機會他重返香港，承諾一定竭盡所能為球隊全力爭取好成績！

此外，球員拉斯達已與本會提前解約並離隊，本會感謝他的付出並祝願他有美好前程。

#YLFC #為元朗搏盡

第一雞

有杜馬思加艾華頓 ，元朗應該勝過另外兩支弱隊尖同垃隊

此外，球員拉斯達已與本會提前解約並離隊，本會感謝他的付出並祝願他有美好前程。

#YLFC #為元朗搏盡

尾三穩陣

子厚兄剛係明朝穿越到現代？

【Be the Experienced One - 謝德謙】

香港隊今晚就會作客友賽新加坡，而另一支代表隊呢幾日就繼續落力準備星期六舉行嘅港澳埠際賽。

其實將會出戰埠際賽嘅呢支代表隊，隊中都有好幾位經驗豐富嘅球員在陣，好似效力冠忠南區既門將謝德謙，早喺08年就已經開始入選香港隊，但近年就比較少喺國際賽上陣，今次以老大哥身份領軍出戰埠際賽，當然希望可以幫到港隊完成港澳埠際賽六連霸。

睇返阿謙自從轉會冠忠南區後，表現一直好穩定，但近年就比較少入選港隊，而呢位上季冠忠南區最佳球員就笑住話，都唔記得對上一次代表隊落場係幾時，今次重返港隊出戰港澳埠際賽，感覺同以往都有啲唔同。

阿謙仲話，正如教練郭嘉諾所講，呢隊港隊有老、中、青球員，而雖然阿謙佢自己嘅年紀係大過部份隊友超過十年，但呢種感覺其實都幾好，搞到自己好似後生咗，而呢班後生仔嘅積極性同態度好，呢方面就更加唔話得！

港澳埠際賽星期六就開波喇，大家一定要踴躍入場，畀多啲支持港隊呀！

香港隊紀念品預售中！提早買，9月2日港澳埠際賽取貨:

-第73屆港澳埠際賽-
香港 vs 澳門
9月2日 下午3點 深水埗運動場
#撐自己人 #香港勁揪

貼番官方雞人訊息姐

立此存照

其實黎同光可以資助埋尖隊會員睇作客比賽
可以大大加強尖隊聲勢

有陸志豪

True 我個段冇

友誼賽唔係波呀

通常名氣大黎港超都瀨晒野

好大咩

仲以為元朗打5後衛

tomas
唔洗咁驚後防了

【世大運直擊】為打職業波 男排港將陳志威轉籍南韓

香港足球員有無得咁做？
入咗南韓籍，加入踢韓國職業聯賽，去歐洲聯賽，再轉返香港籍
如果南韓容許雙重國籍就更方便

南韓5年入籍
好似仲俾dual nationality
不過排球呢啲垃圾運動

記得之前呢單野一出街 啲人係咁鬧佢崇韓 泡狗

目標係加入韓職聯加強實力，再代表香港隊

仲有咩國家入籍快又可以雙重

我島

佢咩料？ 好唔掂咩？

咁撚火爆會唔會打柒閪仔

更衣室

鐵棍？

喂到時記得幫拖呀仆街

閪仔呢d 唔係人人頂到

一棍毆落去面皮到唔知碌棍夠唔夠硬唔斷

我島派passport快
派passport 先掂

今晚好多波睇

巴西幫贏硬

有鄉事派

又係未踢就雞人

我估外援合約有試用期

本身個拉斯達踢咩位

柔王梗係好想柔佛可以直入亞冠盃分組賽
咪俾佢地得逞

今場好大戰feel

就係中堅
不過真係唔太對版 又唔識英文除咗法比奧難溝通

打交柔王邊係kim嘅對手

柔王: 我一過數你d咩辛祖伊達即刻揸流灘

如果妹妹想外流馬超，對馬拉就係好機會

墓臭今晚肯定搏盡

睇嚟球證旁證全部已經係馬拉嘅人

連王景華都恰唔到仲要講啲咩野
btw 永遠支持我臭

老屍食貢多囡
老屍好波

無知一問 今晚有冇link

90%有 對台灣都有

到時一路扮工一路睇

Now有無得睇

今晚冇, vs macau vs malaysia有

收到風, 卓耀國fanspage搵到第一個合作伙伴, 傾妥細節後就會公佈

我都想

岡比亞算唔算？

搵景鴻？

我霖隻熊貓

tomas?

Eleven Sports
8月29日 18:03
Singapore host Hong Kong in a friendly this Thursday, ahead of next weeks AFC Asian Cup qualifier against Turkmenistan! Catch the game "LIVE" right here on our Facebook page!

子彈今日正選 拍學A雙箭頭

大細佬陳港斌 中堅

Bury FC can confirm that Alex Bruce has left the club.

表現好差咩？

今晚會公佈, 密切留意卓耀國fanspage

其實神科都有有型男神

但肯定唔關你事
黃洋@傑志咪係mk

True

大佬+陳港斌

入到亞洲盃決賽周就一於衝入大球場
有無人跟？

尖隊:

另外，我哋嘅Fu Dragon黃耀富同Lali李嘉進(左)，現時身在泰國備戰，將代表香港參與9月土庫曼的亞洲室內運動員五人足球賽，在此祝願佢兩個有好表現，為港爭光。

至於上週六分別以正選及後備上陣的林衍廷(右上)和朱偉鈞(右下)，就入選了港隊U18名單，於9月2日(六)於青年埠際賽對澳門。無獨有偶，地點亦係青衣運動場，時間係早上11點。各位街坊、夢想球迷，禮拜六食完個早茶，不妨入場，撐自己人！

青衣11點 終極垃圾波

U no 根

出局都衝 有無人跟

邊個衝邊個就係總領隊

衝落去慶祝kim out？

落去圍kim

今晚8點 支那對烏豬

同香港撞時間

同埋支那已經99%出局

都有機第三嘅

今晚係咪基奧港隊告別戰？

要自己贏烏豬 + 卡狗對敘利亞不勝無望第三
尾輪卡狗又放多次水俾支那盡炒
不過就算局已出 主場放水機會好細

allin 左烏豬 等上樓
你地繼續係呢到9up
做人做狗自己決定

重心?

支那都有啲狗屎運 不過今次係難啲

幾多倍

貼飛

諗住all in港隊

分數唔識睇

玻仔熱過港隊

22:00

佢呢個好似係計剩賺
所以應該係
主2.375 和3.3 客2.7 (跟返馬會個寫法)
有錯請指正

17除10 + 1 = 2.7倍

鬼盤

應該係咁 新加坡大熱

雖則我地呢到日日屌呀kim
但如果要買我都係會買港隊

上場個龍嗰張on9紅牌打甩咗

上場唔洗輸算係咁

有無亞洲盃睇下

同佢話不如今晚返屋企煮野食
到時佢負責煮
你就可以睇波

咁港隊有無得播?

今晚？
有

viu?

fb

網上
睇我Facebook
我share左個Facebook page

應該遲幾日先有

【風暴消息】香港天文台考慮明日日間發1號戒備信號

星期六港澳盃有機會取消

星期六唔會8號
星期日/一先會

唔好呀 今日去左睇一陣
B隊踢得唔錯
個個都提場
不過謝德謙小左股霸氣
嗌唔住條防線

個風行咁慢？無留意

比分?

玻狗有link未

理文 Lee Man
理文贏2:0 稍後有賽後報告

卓耀國 Tommy Chuck

<只差一點 有一種可惜叫卓耀國與元朗>

卓耀國自2013-14球季奪後最佳年青球員後，每個轉會窗都有不少轉會傳聞，當中不乏大球會，在之前專訪中更曾提及過去兩季南華也曾向他提出斟介，惟因考慮到上陣機會，而選擇婉拒邀請。

相比起南華，元朗足球隊或許更符合卓耀國的要求。元朗未算小型班, 亦未算巨型班, 陣容不弱但可給予他上陣機會, 這一小跳必定有助他的球員生涯發展。而事實上，元朗在過去兩年也曾聯絡卓耀國, 但因贊助問題令組軍較遲起步, 以致未及簽入卓耀國, 結果16-17球季轉會R&F富力，17-18球季加盟標準流浪。

樂仔，傑仔正選

kim好波 講得出做得到 不過後防會爆

真係推晒出嚟
王子有望後備上陣

兩位金威

墓臭

後防危
kiki+ helio+傑仔

唔好呀，我星期六飛

呢個陣難贏玻狗

I am ready to say KimOut

個陣點排？343？

個風星期日午間最接近本港, 星期六應該ok

熱身賽佢輸十粒都無事啦

陳7做隊長

輸10粒 佢又大條道理用歸化兵

灝天晨曦對南華無啦

大叫die for hk, 點會有事

南華出師不利

南華球員名單

有幾個有名氣

羅港威踢左翼衛？

又黃威 陳7 alex 個陣

仲用飛馬既相

好大機會護唔到級

180高大靚仔
會考30分又年輕有為
邊到mk

點解唔用玻仔國立場
假假地都係我港手下敗將

屌你kiki又搭helio
跟住傑仔揹鑊

原來對北韓已經係基奧告別戰

冇卡路士？

有機會未入晒資料嘅，苦力都未齊

真男人

唉

Justin Luk
everyone, my goddess says to me. if Hong Kong win, she and I'll make a baby tonight and give birth to it after ten months. I'm a virgin still this is my last chance to shag her. please win

And my wife just told me if Hong Kong lost she is going to be sleeping with someone else to night... Please win.

幾危下

Link

HKG 1:0 SIN

Who score？
未睇

ALEX

柒爺射中柱,ALEX執雞

快到咁

傑仔好準 好敢落腳

個場好業餘feel

聽到richard嗌hong kong all the way

chan seven goal

鵬

悶

即討post?

Rio Leung Kwun Chung joined.

柒爺好fit

陳7 呢下撞得好靚

陳偉拿返黎啦

暫時睇落港隊中場啲追場好硬淨

commentator: Chanaldo

坡仔對住隊完全冇態既港隊都咁撚廢

btw commentator: kim out!!

WTF 基藍馬 射乜春

王振鹏正在和你一同觀看。

近視睇唔到進攻

Tsun Dai已經加入。

見到廢金係場邊指揮就覺得佢扮野

食屎狗Harris

呢個係韋拿定陳柒

淨識做門面嘢

鵬救單刀

［#香港勁揪］新加坡 對 香港 7:30PM

踢緊乜春呀屌

Kimout

Kim out

Kiki out too

基藍馬、羅港威躝啊！！！！基爛馬以為自己真係中超級數羅講威退役啦好嗎
伊達無心踢就退出香港啦
擺進攻中場落防中托柒啊死廢kim

KIM OUT

I have no expectations that Kim can bring us in the finals. So #kimout

有人 #lokongwaiout

#kimout #kikiout

六場不勝入2球失9球迷kim黨有咩好講

Sindy前男友
串完人自己又冇料到

係facebook留#KimOut要俾埋嬲嬲個post呀

好耐無試過咁嬲

Xxx Lam :
Kim, thanks for the memories but it's time to say goodbye! #kimout

反kim黨前所未有咁浩大

from fb comment:
落場嗰D知唔知自己做緊咩？
成日咁多口號呀！叫人入場撐呀！但成班人對得住撐你地既人？

暫時最多人參與#KimOut既行動

認真啱啱睇到瞓着咗

真係睇都好撚嬲 我第一次用facebook comment

支那入十二碼

支那12m

wtf

感動既係，反金黨經過今役後聲勢壯大不少
推翻廢金不是夢

like埋d #kimout pls

唔講支那 淨講納比
佢真係比晒你

由於港隊和波, facebook群情洶湧, admin決定加入大軍, 將延至明晚公佈

敘利亞要頂住

請大家用 #KimOut 呢個 hashtag 去表達我地香港球迷既不滿!!!

我想睇下fb group 班契弟會點兜

Ricky豬蛇司徒呢三個是但一個都好過Kim條柒頭十倍

個賭波po咁多支那狗

起碼佢地用人make sense 啲

有料既教球會 無料既教國家隊
呢點同外國高質波一鳩樣

和一場友誼波換來史上最強反Kim氣勢

下個post topic 加留 #kimout

Try to say “Rubbish”, not to say “Kim Pan-Gon”.

望就望今場專登留力

旨意烏豬呢啲垃圾倒不如靠敍利亞

戰亂敍利亞都咁勁既

佢哋國家隊一定好團結

午演啦屌 咁得閒

敘利亞3-1卡塔爾
韓國0:0伊朗
支那1:0烏豬

民族主義

牛演就得進攻無防守wor
佢教港超屈下人就okay

敍利亞球員全部外流西亞各國踢
國內環境好差

支那仲有機會拎第3？

下場贏唔到呢度會點
舉kim out banner

反金黨出頭，迷金黨收哂檔

同分計得失球差先
敍利亞 12分 +1球
烏豬 12分 -1球
支那 9分 -3球

下場作客即舉啦

if not satisfied, send me out!
Fine! Looking for other coach!

乜支那有能力作客大抄卡狗

Not fucking satisfy ah

金勾

卡塔爾d撚樣上年先放完水比支那

Kim贏馬拉就收哂我地皮

敘利亞 12分 +1
烏兹别克 12分 -1
中國 9分 -3
計得失球
最後一輪
卡對中
伊對敘
烏對韓

DLLMCFH 左羅

佢地作客輸比支那，但今次返到自己主場就未必會喇

最後一輪
Iran vs Syria
Qatar vs China
Uzbekistan vs South Korea

伊狗 線已出 睇黎Syria拎第三都大機會

大家入個post like其他人comment, 我地要留住佢地

如果下場真係炒 大家都明架啦

上次作客好似最勁果個法拉利都冇出

下場轉返4人防線啦，根本啲翼衛都唔撚得，三中堅搞到中場又少咗人參與組織
對北韓、黎巴嫩就要加強防守，依家搶分仲守乜鳩

贏馬拉又點？俾佢符符碌碌贏到馬拉，但佢啲戰術唔掂，排陣錯誤，呢啲都係罪

下場只要烏豬 Syria一齊和 支那入100球都冇用

伊朗出左線
睇hea踢定照chur，敍利亞有機
支那成日ff入世界杯

廢金根本唔識咩叫戰術，人地玩三中堅，佢就跟住玩

下場隨時比球證吹死

柔王已收買

我估下場輸2-0

今場都差d輸3至4球

賽前仲話all in港隊添🤣

伊朗 日本 線已出
睇泡狗 澳洲爭唔爭氣 拎埋剩低果兩個位

AV樂仔打中場零控制

AV+ ita = fail
Only AV pls!!!

調轉角度睇，今場7爺算唔算保住廢金？

要黃洋+法佬旁住先得

理論上應該保唔住

對馬拉出尹達好少少

No. 11 Lo Kong Wai is a disappointment to Hong Kong Team! First part of 2nd half caused a penalty kick, he had a bad judgement passing the ball to the opponent and missed controlling so many balls throughout the whole match.. As a Singaporean here, I am very disappointed in his skills.. My hubby can play better then him! 😍

坡仔都有留意佢廢

估唔到豪州、韓國會咁危

返去做酒店啦佢

岩架啦 kim得防守冇進攻 搵人搞下港隊進攻好過啦～

已經對馬拉場波冇希望 永續亞冠有難道 望唔好包尾出局
港隊作客不嬲差幾皮波

贏哂2場先講，
其中1場就算和佢都應該要立刻落台

如果5號輸俾馬拉真係即時暴動

我驚我真係衝落去

有網友話阿kim除非帶住香港蠃得華麗，否則照out反，我問華麗是什麼，佢話最少炒十粒以上。

其實對馬拉如果你唔用9守戰述 正常咁攻 就算輸左都接受到嘅

淨係大馬佬都有排恥笑

贏了聯會國

去埋ig hashtag #kimout 唔該

到時又無面搭地鐵

港足與新加坡以1:1賽和，果近季表現不錯的20歲守將徐宏傑正選上陣，至71分鐘才由法圖斯入替。首度在國際賽上陣，「傑仔」自評表現一般。

傑仔賽後表示：「覺得表現普通，可能是首次代表大港腳的關係，有點緊張，所以發揮未算最好。」他認為，自己入局快，初段表現還好，但其後因緊張而未能調節好體能，有段時間未能跟上。不過，他認為這是必經階段，對信心沒有影響，相信表現會越來越好。

加油la

比著以前就會, 佢依家厚顏無恥架

上次食屎卡狗係早兩輪出線, 對香港出齊正選, 對支那出半隊副選

一換走徐宏傑就輸12碼

傑仔

徐宏傑明明擅打偏右, 你放佢打左

如果輸就抵俾人笑, 人腳咁好

泡狗同烏豬送3分俾支那搞到佢地死唔斷氣都係垃撚圾
敘利亞奮戰到呢一刻仲有機會拎小組第三踢play off
就算係西亞野我撐佢地多d

岩牙

佢肯定好過kiki

kiki玩波

反kim同心 其利斷金

支那死好彩

支那最多狗屎運

逼害基奧kim out

如果輸埋作客馬拉要10月10去舉banner了

逼自己睇香港隊好辛苦
無論一隊定u隊一樣

對寮國都可以舉

咁都12碼假撚到

U隊開心d

On9

埠際賽舉囉

三大炮台伊達、鞠盈智同林嘉緯都冇態
辛祖今日又變返妹祖，叫麥基主攻又有心無力

呢場波令我諗起之前u22對柬埔寨嗰場
一樣係kim教，一樣入完一球即縮
但今次輸12碼頂唔住

瞓咗無睇
今晚作客新加坡
邊個踢得好
邊個踢得差

好:鵬

辛祖艾里奧呀鵬av踢得最好

趁死廢kim唔喺香港向足腫逼宮

9月2大家大嗌kim out

都係小傑仔信得過

有冇手足聽日出嚟畫一塊

為備戰下周二晚〈5日〉亞洲盃外圍賽作客對馬來西亞的賽事，香港足球代表隊周四晚〈31日〉友賽作客獅城，並跟新加坡打成1比1平手。

港隊於開賽不足1分鐘便先開紀錄，今仗出任隊長的陳肇麒接應羅港威左路傳中，於禁區外窩利抽射，皮球撞楣彈入。港隊在領先後並沒有太多具威脅的攻勢，不過新加坡隨後的兩個攻門亦未能考驗門將王振鵬，新加坡翼鋒拿沙利先於14分鐘施冷箭被接實，而他戰至45分鐘亦突破港隊防線入禁區成單刀之勢，不過其近射則被王振鵬用腳擋出，港隊半場領先1球。

港隊於換邊後持續作出多名換人調動，不過主隊攻勢則有增無減，新加坡先於50分鐘有一記由巴哈魯甸主射的罰球被救出，58分鐘則有中場拉利突破越位陷阱近射被王振鵬撲出。75分鐘，新加坡守衛哈沙於禁區內被羅港威絆跌，球証判吹12碼，並由巴哈魯甸操刀射入為球隊扳平。86分鐘，伊達乘着一個反擊攻勢，個人突破至禁區邊被王昱民剷跌，後者隨即領紅被逐，而伊達之後主射的罰球則告中楣彈出，最終雙方以1比1打成平手。

為港隊先開紀錄的陳肇麒於賽後表示，始終聯賽目前仍處於季初，加上部份賽事因颱風而取消，因此能夠在外圍賽前先有一場友賽，對球員提升比賽狀態有所幫助，於今仗取得入球的他則指，自己入球與否並非最重要，而他最希望的是能夠協助球隊爭勝。至於首次代表大港腳上陣的徐宏傑則坦言自己的處子戰表現有點緊張，未能有最好的發揮，而他表示新加坡跟馬來西亞踢法相似，因此今仗試陣有助球員備戰。

港隊周五〈1日〉將留在新加坡，並再進行一課操練，球隊將於周六〈2日〉乘坐隊巴前往馬六甲，並於周日復操。

完全冇提過kim

Kim out all the way

辛祖
我覺得黃威唔錯

徐浤傑都算唔錯

徐浤傑控傳身位都表現唔錯
走位視野有待改進

下星期二作客馬拉係廢kim最後機會
贏唔到的話
大港腳會即時起義
係馬拉解除廢kim職務

有80個作客球迷

認真今日班港腳都唔係好得幾多 行住踢

有香港隊嘅賽事就舉

衝落球場屌柒kim 問佢對唔對得住作客球迷

身為主帥
發揮唔到球員應有戰力
Out 得！

成日咁多口號呀！叫人入場撐呀！但成班人對得住撐你地既人？

港超都可以舉啦
佢唔睇波都去打卡

其實如果kim out 之後邊個肯又有料帶香港隊

今日喺新加坡嘅巴打其實已經要表態啦

From fb comment
足總都係時候物色下任技術總監兼主教練
即使而家唔換人
最快2018年3月27日作客北韓後港隊出唔到線
Kim sir 應該會如佢訪問所講自己走
球員努力下有幸出線的話
2018年6月完約後都應該有Plan B

港隊教練每月薪近20萬港元
比Kim好嘅教練多的是
但係適應香港獨特球圈文化需時

依然覺得白頭佬馬里奧肯教同埋啱港隊
近20萬（US$25,000）已經夠搵返馬里奧返嚟執突擊改善進攻瓣數
無約在身、
風格類近、
可以好快喺現有基礎上再執執、
有香港足球經驗、
加上熟悉主要對手馬來西亞
佢可以好快咁係現有基礎上再執

留意返 合約最少要簽兩年
據白頭佬自己所講
之前同馬來西亞柔王傾唔掂數
係因為得一年合約
而唔係畀柔王老屈嘅薪酬問題傾唔掂
我理解係柔王offer US$25,000一年
馬里奧想要兩年合約
US$40,000兩年都肯制
（即係US$20,000一年）
照計馬國新帥Nelo肯定高薪過馬里奧
亦證明到唔係薪金問題
而係有更佳人選
詳情可以睇呢篇報道
馬里奧親自開腔回應：

炒撚左佢之後再全球招聘

其實最大問題係要搞下政治

林夕百態

揾朱sir教啦
反伍黨成日講到伍件權傾朝野咁
有伍件撐朱sir可以坐穏主帥位

港隊唔適合踢三中堅，你仲揾朱力士教

變唔一定好，但唔變一定仆街

馬里奧

我霖係咁貼返同我珊堆舊相
一齊lets go crazy

唔好唔睇佢功績喎
佢係0 戰術
但係兩和中國都唔係咁易
( 理性 )

一日冇好既翼衛都唔好學人打三中堅

作客支那和波功臣好明顯係傷出既9upper啦

咁麥基呢

死守、團結、士氣

進攻、控球、戰術、用人、選人

中肯

.呢隊柬u22，去到東運會連菲狗u22都吊打佢

I feel sad for Hong Kong to have such a player like No. 11 Lo Kong Wai whom is such a disgrace, 是一个耻辱! Hope the coach will do something about it and hope he will train harder n think about his doings today!

diu你老母元朗印撚咗拉斯達

今晚精華, 睇哂佢

傻鳩呀
唔印你拍檔我抵死喇

邊個有錢就邊個大曬㗎喇

高質

金威唔該出黎自己道歉，同埋改下自己啲死人寸咀態度

佢係咪第一次打翼衛
好明顯佢唔慣踢依個位

其實對坡仔和波係對永續亞冠一大打擊, 單憑呢點已經可以#KimOut

唔係啦，對約旦打過
但佢輸十二碼嗰下唔太關打咩位事，而係佢成個下半場唔知自己做緊乜，禁區內整跌人，傳波又屎

其實係kim以為打閘嘅都可以打343嘅翼衛
金威之前試過打閘，kim咪擺佢落去打翼衛
結果現晒形

佢波底唔太好就現型

根本個下就算禁區外踢低佢都冇必要, 法老已經包到

係，對新加坡係一定要贏，贏係應該

之前打過

佢贏唔贏坡仔都一路叫佢out架啦

之前仲可以話應贏贏到, 依家冇埋

怪就怪佢自己防守意識差

兩和支那的功績
已經完全被過去兩年港隊的on9表現抵消哂啦

kim 上年睇得太多曼聯

香港上次作客坡仔
2014年9月9日 國際友誼賽 新加坡 後港體育場 新加坡 0–0

有冇巴打記得呢場踢成點

睇番球12碼，佢係柒㗎啦，但好似無咩接觸咁

如果星期二贏唔到馬撚, 又請得郁馬里奧, 我支持kimout

屌個球證見人跌就吹

馬里奧300k月薪, 如果傳聞係真, Kim依家都袋超過呢個價

根本全香港既球員都係推去打閘

黃6c陪我血汗錢

係記得呢場大港腳齊人打坡仔亞運隊都係五五波

有少少推人

屌kim屌左8頁

東亞盃果次根本大好機會贏到我島3球就可以和北韓都出線
點知贏得4:2

fb inbox元朗睇下點覆

得8頁咁少咩

俾坡仔兜身後，轉返身已經慢咗

個場又無得賴嘅
死球走甩加世界波

比人追返4:2之後中國輝同lo12仲慢慢係後場拖時間唔攻
好明顯冇人落order一定要贏3球

香港的國際地位是等同於聯合國的，大馬的子民尚存有一點華夏風骨。

老師所言甚是

佢只係好彩執到果班兵係手
而果班兵又岩岩好最fit

球員自己都唔知真係奇撚怪

30萬月薪教到咁撚樣

fb啲迷kim黨唔見曬
等睇生果報出文盲撐廢kim

呢份人工高過好多專業人士
點解佢教波一啲都唔專業?

港足冰室
轉載Lin登祖片段，港新兩地之間媒體同球迷交流十分緊密，Kim out流傳到南洋都唔係出奇，正如16年我地都知新加坡會換帥一樣啦。不過又咁，都證明金帥之位不穩已經流傳已久了。
早排圈內又有風聲，唔知係咪呢？？？

岌岌可危

巴禾啦

人地教緊澳洲U23

唔怪之得部分球圈人士暗串kim

Bigmac: 拉倒金判坤是必須的，因為他的存在會妨礙到永續亞冠盃的議程。我是時候要說出真相了: 永續亞冠盃其實就是變相亞洲盃出線。有球迷認為永續亞冠盃是退而求其次的選擇，但我可以告訴你，若能雙殺馬來西亞隊，再從北韓及黎巴嫩盡身上最大努力取得最多分數，不但已經成功永續亞冠，其實變相亞洲盃同時亦能出線。若能成功推動永續亞冠盃的議程，就能同時保住香港隊球迷和港超聯球迷，為低迷的香港足球帶來起色。但金判坤能力有限，加上用人不善，只會成為議程的絆腳石。因此，城邦派亦只好放棄他，對他進行嚴謹的政治清算，再留住他，香港足球只會永無翻身之日

尿進西郭家諾教都一定無咁柒

好難柒過金蛇

你話人工平都話佢捱義氣唔屌啦
而家人工咁貴就交啲垃圾出黎

明明me就係油頭毒撚

香港足球-Hong Kong Football added 3 new photos.
1 hr ·
[ 足總職員兼職惹傳媒憤怒 ］
香港隊今晚友賽（5日〉，「陳7」閃電開波唔夠一分鍾省一粒，超越唔倒豪豬港青時代世界紀錄，亦寫下大仔快入波最新績！
雖然最終一對蠟燭和局，對大馬前和波係好戰果。
但搞到香港班體記躁晒底，事關足總跟港隊職員撈外快，做特約記者，發靚相、好料比出錢報紙，應該做好嘅官網同發通行啲相又揸，仲多張都冇。不務正業
講留班香港隊，今場掛上臂章代表大豪做隊長的「陳7」，神勇到癲，一開泳接應羅港威左路傳中，於禁區外窩利抽射，皮球撞楣彈入（有相耷頭怒射）港隊贏波賠率1.97熱。港隊在領先後捱打終於半場領先1球。
和波有2.70賠咁就75分鐘，新加坡守衛哈沙於禁區內被羅港威絆跌，球証判吹12碼，並由巴哈魯甸操刀射入為球隊扳平。
「富力劉華」伊達有個罰球射中楣彈出，最終雙方以1比1打成平手。
「陳7」賽後表示好開心又謙稱：「自己入球與否並非最重要，而他最希望的是能夠協助球隊爭勝。」
首次代表大港腳上陣的徐宏傑則坦言自己的處子戰表現有點緊張，未能有最好的發揮，而他表示新加坡跟馬來西亞踢法相似，因此今仗試陣有助球員備戰。
港隊周五〈1日〉將留在新加坡，並再進行一課操練，球隊將於周六〈2日〉乘坐隊巴前往馬六甲，並於周日復操。

d老野係咪唔識寫字，永遠都係1999

睇得好辛苦
究竟寫緊乜

咁都做到記者

下場
傑仔 艾里奧 法叔

辛祖可以話走位finishing好勁
但佢唔肯跑動打香港隊其實無用

個場波D球員都抵小~
4:2個個仲慢慢踢, 好似唔知幾多球先夠數
臨尾成班小英雄輝, 佢先知咩事拿拿臨開龍門球

打完支那後，成班防守好鬆散

一定有基藍馬

通常有內涵既人都謙虛

係，唔會用傑仔

廢金龜宿啊？仲唔出嚟解釋？

過左晚仲好撚嬲

kim 夠膽就再講友誼賽結果唔重要丫

u油頭毒撚 me不如死咗佢

感謝手足提供笑話安慰大家

廢老甄都話結果唔重要

講超球證

你唔好同我講真係冇人知/記得
好似當年中國7:0冇計得失球以為自己出硬線咁

佢撚會解釋咩

雖敗猶榮，吸取經驗，又上一課，比d掌聲自己

唔係支那冇計得失球
係唔知科豆同馬拉同佢地一樣咁無恥夾埋打假波
只不過一場係全場都假 一場係下半場發力造假

有無人知尋日和咗新加坡
同贏波比較下
香港袋少咗幾多分？

上fifa個網有得手動計

係fifa網見到香港世界排名高過馬拉(updated 10/8/2017)

不過afc排名就馬位高過香港

Afc排名球會佔大份 唔係個分咁貼 國家隊勝負都無咁大影響

今次係最後一次計埋國家隊成績
之後21-22年席位分配係100%睇球會亞洲賽成績

咁都幾肯定東亞六哥個位會由馬拉香港越南輪流踢兩年

如果今次真係爭到19-20繼續直入亞冠分組賽
之後某年用2017-20四屆個分去計 應該會低過北泡

因為入咗亞冠嗰兩年好難拎到分？

當然

東方打亞冠已經有板你睇，傑志都唔會好得去邊

不如香港揾埋馬拉越南搞三角賽
又或者加埋北泡打四角賽

除左細焯識， 列凱逸 郭逸謙聽過 (高俊係咪以前南區個個) 其他人係乜水...

咪即係亞協

咪又係註細焯呢d非年青球員 根本南華高層縮水

傻既先信佢係培育年青球員

南華話專注青訓培育年青球員嘛
年青球員就梗係無知名度㗎喇

愉園體育會 Happy Valley AA
9 hrs ·
#DeadlineDay 最後數小時，我們已經沒有收購
#週日乙組聯賽開鑼
#最強之人已在陣中

潘沛軒 蕭柏霖 蕭沛霖 呂偉超 註冊過港超

但香港轉會窗應該係到30/9

我G前印左佢添la

見係日本仔個名都靚啲 點g

笑死我

郭裕洪未聽過?

上年踢丙組北區

其實香港足球真係唔知點救 要搵個識搞政治同有料嘅教練先有用 如果政治搞唔掂仲衰過kim

其實阿Kim係一個好爸爸 慈父
仲肯用串77但係7過碌葛嘅港威 同埋喺中超冇機會出場嘅serly 同埋過街老鼠陳7 打正選 諗住畀佢哋威番次畀人睇 點知 請珍惜呢個好爸爸

其實支那99%局已出

最後一圈
支那vs 卡塔爾
伊朗 vs Syria
南泡 vs 烏支別克

香港足球唔只係有香港隊既
港隊咩料大家心裡有數
換左kim轉踢法你都係未夠班入大型比賽既決賽週
反而搞好超聯港隊就會直接受惠
而搞好超聯最重要既就係錢

我覺得香港足球得港隊搞得起 睇人場人數就知 所以港隊更好係對港足最有效

前港隊快翼 愉園傑志晨㬢名宿

聯賽廢國家隊點會勁

[#KimOut] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(51)

伊朗0失球

全城反kim

反唔落金韶情 太正

冇心口贊助版 正咁多既

全部好靚

sick ball

邊個教？

咁記者做修夫支那文化部部長又係唔係不務正業？

屌你老母，文化部長兼記者連字都未識？

尖嗰件作客

韓國整容雞？

仆你個街送禮勤又bin我

終於追晒post

世界盃外圍賽香港隊都好呀
但港超咪又係wfc